收到風支那會頂住個市直到7婆任期完

股災88

新特首上 又要頂住個市
再下個新特首上 再又要頂住個市

股災絕種